\begin{enumerate}
  \item Effectuer les opérations suivantes~:
        \begin{align*}
          A & = 14 - 3  & B & = -8 -6     & C & = -230+174   \\
          A & = 11      & B & = -14       & C & = -56        \\
          \\
          D & = 0,6-1,8 & E & = -3,5 -6,2 & F & = -8,6 + 8,6 \\
          D & = -1,2    & E & = -9,7      & F & = 0          \\
        \end{align*}
  \item Effectuer le calcul en détaillant les étapes. On montre deux méthodes~:
  \begin{itemize}
    \item pas à pas en effectuant les opérations dans l'ordre de lecture de gauche à droite ~;
    \item en regroupant les termes de même signe.
  \end{itemize}
        \begin{align*}
          G & = -6+12-7+2,5-10,2 & G & = -6+12-7+2,5-10,2 \\
          G & = 6-7+2,5-10,2     & G & =-6-7-10,2+12+2,5  \\
          G & = -1+2,5-10,2      & G & = -23,2+14,5       \\
          G & = 1,5-10,2         & G & =-8,7              \\
          G & = -8,7             &   &                    \\
        \end{align*}
\end{enumerate}